一人一cam杜絕變裝狗！

唔好再屌人點解要影相！
成兩個月喇！如果你仲唔識包好自己先上前線，咁不如翻去抖抖先喇
繼我話，唔止要影相！仲要拍片！
只要影到變裝狗帶頭挑起衝突！
絕對係有利於我

支持，咩唔比影相完全on9，成堆記者近距離直播出緊街，影張相都認到你，你安全措施好差下。

機場要不要高位長期攝影？